[玄學撚]金仔真係出左事？定大步檻過？

利申本人尚在學習階段，可能會唔準
如果燈左，還請大家屌輕力啲

小弟試用易占測試，頭先嘗試起卦，得到

天雷無妄 上九爻變 澤雷隨 伏卦 澤天夬

天雷無妄 上九爻：
上九，无妄行，有眚，无攸利。
《象》曰：无妄之行，窮之災也。
意料之外的行程，有災難，無所利。
（爻辭source:
有意料之外的災難臨到金仔身上

睇卦象
天為乾，乾為人，
爻變為澤，
澤為兌，兌為毀折，
即係「一個人毀壞了」

伏卦澤天夬
澤天夬大象為兌，亦是毀折之意

然後變卦澤雷隨卦辭：
《象》曰：澤中有雷，隨。君子以嚮晦入宴息。

真係幾符合植物人訓係度唔郁得嘅描述
估計佢真係植物人左，半年內有生命危險

有其他想法嘅歡迎一齊討論

咁睇唔睇到如果係半年後世界會點
有咩大影響

屌，個po都係開左去外面

呢個問題範圍太大，要縮細我先測到

我想法係肥仔金有50%出事 (觀星新手)

可否都share多啲
咩星象睇到

我覺得佢最尾會死 （未來人）

幾時光復到香港呀

無哂消息, 都唔方好消息啦

呢d 話死左最簡單
出黎跳返兩個火圈都老虎咁生猛就即刻破

人都唔見, 明啦?

之前都有人問過我
但我未占到大範圍嘅野（因為唔識解讀）
呢次占一個人，會容易好多

咁維尼預唔預測得到呀？

btw我明明入左神秘台先新增文章點解個po仲係放左係外面

你要問得準確啲
維尼乜野先？
下台？死亡？失勢？同埋其實我覺得佢下左台都只會比另一個上位
局面未必有你想像咁樂觀
唔係話佢消失就一天光晒，無呢樣野

未必
之前被催淚彈射頭天水圍15 歲男童都可以醒
而家唔知消息真假
好難講佢會唔會過一排醒番

下禮拜梁天琦要面對既係好定壞結果
好=勝訴
壞=敗訴

但都好幾日, 人都唔見

雖然北韓封閉姐,
但金仔比人咒佢死, 係D 獨權國家係好大鑊嫁喎
點會唔出黎澄清

未出新聞前講就勁
通曬天先馬後砲就變神棍

咁如果佢真係未醒，點澄清

我而家就係嘗試測下佢係
1.真係過左身
2.未過身，但唔知會唔會大步檻過

我係出左植物人新聞先占，係馬後炮無錯啊？？
而家我就係想知篇新聞真定假
你係咪閱讀理解出現問題？？

之前聽過d八字師父講習帝同中共八字，話習帝個官運去到2025，中共就起碼2031
不過香港就2047前都有好多打壓/反抗

但真係一到2020年，個天好似終於等唔切咁，所有天災一齊黎
而家金仔都出埋事
對習帝黎講=後門突然起火

如果個天真係做野，唔知佢支唔支持到咁耐

官方都未有說法
玩李屍朝鮮

WERRRRRR 父皇!!!!

未有說法，所以有一占的價值
其實唔排除只係要休息養病，所以唔出黎露面住，因為
《象》曰：澤中有雷，隨。君子以嚮晦入宴息。
都可以解休息

但我都係估植物人/昏迷

林鄭月娥幾時落台？

唉死得
縱要捱

50%出事
即係依球十二碼一係入一係唔入

有事會點？收歸國有

呢個認真po黎

侵侵可唔可以連任?

仆街 仲要頂呢條賤婦2年

分分鐘3年

[url]
[/url]
有個師傅上年已經話
今年有木星土星冥王星會埋
會好多大事發生
佢批金仔最少都要坐輪椅
大家參考下

有冇上年嘅文？
如果真係，就解釋到點解佢唔露面要休養

你條LINK睇唔到 麻煩SEND多次

我睇到喎

原來6唔係指6個月，而係指6日…
我用另外嘅方法都計到個數係6
所以開頭個post寫半年

邊度上年有講啊..

我以為你話開唔到佢條link炸
我誤會左

金仔出事會點樣影響中共？
利申唔識

攬炒

1.難民問題，班人會走難咁去中國/南韓

2.北韓打仗搞到中國想搞番好經濟都唔得，因為地理位置，佢一定要保住自己後門。佢都唔想親美嘅南韓食埋果個地方。

中共幾時滅亡

上面講左答唔到（例如歸英果題
請追po

今年明年會唔會打仗？
我計到九成會

利申會考math攞A

咩地區？
其實世界上好多地方日日都打緊內戰
不過無人關心咁解

問嘅時候要好準確，先俾到答案

支那打人/比人打
真槍實彈 有人命傷亡個隻

真
遲早問題
利伸：預言家

時間？

咁多種玄學入面用易經卜卦都算係最撚hea嗰種

6月中至7月中
10月中至11月頭
又4星連珠

對上1次係2月（股災）

樓主可否占吓乜事？

或者你試下起個掛，佔下習帝今年個事業運

我記得個師父講過，如果用人做比喻，中共個八字似管理層，競爭上好有手段，行好運時可以得到幾高地位。但經濟能力唔算好高，而且唔夠靈活（無民主無自由）。2022-2031年佢個地位運仍然好好，不過手段上可能會無咁強硬。

當然，論格局的話都係美國高一級，有錢有權，又有一定自由。但將來幾年美國個運一般，所以，此消彼長下，好可能中美都有d妥協/讓步。

至於香港，其實係個專業人士，好中意自由同表現自己，但唔係咁受得住壓力同競爭，要有貴人/上司照顧，先可以舒舒服服咁讀書/搵錢。而呢d大運要好耐之後先到。

金仔死唔死關香港人咩事，不如你計下雜種同3萬幾時死我地先想睇

邊個師父呀，我夠識師父話中共去到2023就88

八字算唔到國運的，範圍太大啦。
八字只係能夠算人運妻財子祿

想知國運，已經有本推背圖啦！

今年行庚子，水旺之年

水旺剋火，今年八字喜火d人行硬衰運。

我預計行到5月行火已月會爆大獲隋時打仗目前最大機會朝鮮半島

維尼千其唔好有事呀
靠佢攬炒支那

我用塔羅算金仔未死，在離留中

金仔死唔死直接影響朝鮮半島同美中日台俄局勢架，睇野睇遠啲

有人問過我亦有答，請追po

搵個北韓妹, 24小時咁擔住佢,
七七四十九日之後金仔就會醒.

收皮啦
懶係勁

可唔可以起卦問臭閪蛾係咪同小熊維尼有情慾關係？
如果唔係好難會推條臭閪出黎

剛剛用有限八字知識同資源（只知金仔年月日），測咗佢八字
佢應該係用土金而忌水木，特別係今年個子水，水克火，火代表心血管問題，而且黎緊幾年都係金水、水木。
不過佢大運（30-49歲）其實係好運。

垃圾PO

係咩我覺得12星座仲hea

p.s. 12星座唔係占星

唔識占星
同埋唔明你問緊乜

20-21年中國會唔會打仗？

嘩…個塔羅卡面好match

唔信咪唔好入羅
呢度神秘台黎

燒山話左人冇事 你話呢？

唔好運都唔會咁後生就上位
不過如果真係自己飲食習慣唔好就唔怨得個天

其實呢啲大範圍野好少會有機會練習，所以好有機會唔準，當學習下算

20年我覺得唔會，因為伏卦係水山蹇
就算想打都郁唔到

雷澤歸妹 上六爻變火澤睽 伏卦 水山蹇
上六，女承筐无實，士刲羊无血，无攸利。
《象》曰：上六无實，承虛筐也。

點睇都無

雷澤歸妹九二爻變震為雷

頂希望你呢個唔準

捱多兩年 真係屌出聲

垃圾留言
blocked

郭文貴今年使唔使跳樓自殺？

仲有cctvb呢1,2年內會唔會摺或變返黃？

唔駛占
佢實走數

變返黃？？？
根本從來都無黃過

1-2年內唔會執住

陳同佳今年會唔會去台灣自首？

風水渙 上九爻變 坎為水 伏卦雷澤歸妹
上九，渙其血，去逖出，无咎。
《象》曰：渙其血，遠害也。

不會，而且佢似乎能逃離自首呢件事，呢單野會告一段落，但佢會繼續軟禁嘅生活。
風（巽）為木，木在水上成為舟，舟為遠行之象。
但是，上九爻變為水，木就消失了。

拖到無人記得

本土民主前線前發言人梁天琦2016年旺角騷亂案，被裁定暴動及襲警罪成判監6年，高等法院下午駁回他的刑期上訴。 屌

本土民主前線前發言人梁天琦2016年旺角騷亂案，被裁定暴動及襲警罪成判監6年，高等法院下午駁回他的刑期上訴。

唉屌

係人都會死架啦

算啦 呢個時勢 佢上訴成功就係遇著中立/黃官
而家呢個結果反映梁天琦講既野 提出既理念係正確 所以港共中共先要打壓

但始終都唔想佢坐…

我唔占其他人自己起嘅卦，我會自己起卦
因為會唔準

好呀唔該

請教樓主，起掛洗唔洗知當事人時辰八字？

做咩冇人用六爻既

你想用可以呀，交流下個結果
我自己就無學呢種做法
個人比較習慣用易占多過六爻

起卦有好多方法
我自己就無用時辰八字
但每個人起卦方式都唔同，有其他人用都唔出奇

因為一係你起嘅卦咁多動爻，就知同我平時用開嘅方法唔同
我無學六爻所以唔會斷呢種
但樓上有位巴打好似識六爻，你可以問下佢

係呀，A我起個陣都O咗
三動爻
唔該你先

呢度討論時事
私人問題唔係呢邊度

巴打可唔可以搵你幫我睇吓

繼續

至於21年，我又係諗左好耐（同聯繫匯率一樣，因為從未占卜過咁嘅問題），而家先回

由於上面變卦為火澤睽
離為火，為兵戈
火澤睽 初九爻變 火水未濟 伏卦 火澤睽

三個卦都係火水不相容
我覺得21年係想打/準備打，但結果係未開到戰

其實金仔得三十幾歲…

中

未有外國官方消息
唔信
大把人傳，都無人知真假

金仔有機會無事，雖然官方無出相

North Korea’s Kim Jong Un Makes Appearance at Factory: KCNA

原來6日係指要6日休養

金仔有機會無事，雖然官方無出相

North Korea’s Kim Jong Un Makes Appearance at Factory: KCNA

原來6係指要6日休養
雖然官方無發新聞圖

金仔無死到

一早pin左啦
不過官方未有發佈相
如果佢無死，即係我解變卦卦辭解錯左方向

應該要解休養

順便俾埋link?

唉，點解天琦果條就……
唔想中嘅中，想中嘅唔中

有金仔出席活動嘅相

- 如果佢無死，即係我解變卦卦辭解錯左方向
應該要解休養
- 如果佢根本從來無病到，咁我有機會解錯卦或直情起錯卦

成班網絡玄學家，一係就批錯晒，一係就講兩開說話講危殆又未死(點知結果仲偏向更安全)，一係就半句都唔敢估，myradio果兩件神棍仲post錯八字亂咁批，批足十幾分錯

點都好過唔敢講結論，含糊其辭
講得結論，就一係岩一係錯

我算天琦果條算岩左，又唔見你衝入黎講？
下下怕錯學唔到野(一開頭已經講左係學習po)

唔敢講？含糊其辭？我樓上咪有笑過呢d人囉，你又笑多次？

講兩開說話，係咪垃圾先？唔識玄學既都識講啦
唔敢講，係咪龜先？
你認同咪得囉，我又冇話過你

咁呢個講明係學習po
請人分享睇法
討論下大家占卜到咩野
預左有岩有錯

唔係想變成串人唔準嘅批鬥po/恥笑po
要批鬥人唔準你可以另外開po講
呢度唔啱你

老土問句, 驚唔驚洩漏太多更機 會折壽?

我又唔係話呢度d人，我話某d youtuber同埋網台玄學家渣嘛，而且你覺得連post個八字都錯既人來論命都唔可以話吓既話，咁就真係好奇怪喇，岩既野原來係唔講得既

唔會，因為整定既洩咗都改唔到，整定你有機會因算命占卜而逃過一劫既係事主既緣份同埋福份，可能亦都同自身風水甚至祖上陰宅風水有關

不過一般算命只有七成準，話準到100%果d，只有幾個原因，一係個師父果排好旺，特別易開口中，呢種情況長則有七八年，短則幾個月....二係人夾人，好似醫生睇病人咁，佢咁岩夾到你，比較易批得中你，但唔代表其他人都有同樣準繩度....三係個師父另外仲收埋另一套方法黎算命或者占卜，例如算八字用紫微或七政輔助而唔講你聽，甚至有修法

咁你過去人地個場講啦

呢個嘅po主題又唔係批判個別玄學家
呢個po係討論大家占卜結果嘅地方

你講嘅方向完全離晒題

我都覺得唔會折壽
雖然原因同樓上唔同

簡單黎講
個天唔想你知嘅野，你係永遠唔會占卜到

唔唔....post個錯既八字上網講一大輪廢話，我都係第一次見，精彩

推!!!!!!!

一係入 一係唔入

可能係解錯卦/直情起錯卦
要吸收經驗

太細緻既野，基本上係唔會占到，如果有所謂既大師真係占到既話，我覺得只有兩個可能性，第一係真係靠撞撞中，第二就係佢有一套方法捉某一種命同某一種事件，而你條命咁岩又夾到佢一向既算命方法，有少少巧合同緣份
算命既野，基本個性，大概係點同人生高低潮同喜用神係會比較易算到，好細緻既野就要睇緣份，同埋算命師既功力同狀態，基本上好難完全細緻地批算到，除非果位算命師同你熟得好緊要，咁或者得，所以點解有好多富豪會包起一個算命師去專門照顧自己就係咁解，因為咁樣個準確度會高好多，我自己位台灣既師父正正就係俾個二世祖聘用咗，每月出高薪俾佢，主要都係幫個二世祖處理身邊既事